張敬軒 Hinsideout 演唱會2018集中討論（11）尾場有驚喜 嘉賓係邊個 爭取3rd ENCORE！

[/quote]

今晚睇嘅巴絲
3rd encore靠你哋了 [/quote]

留名

有嘉賓未啊

LM

gogogo

Kenny佢留鬚好man，唔留鬚好靚，愈大愈成熟，少左浸娘味。

撞機

黎明

推得咁快

嘉賓呢？

仲未出

留名啊
嘉賓呢

推到無嘉賓

演唱會紀念品

張敬軒 Hinsideout 演唱會2018集中改善 (6) 感謝聆聽意見 推到唱多幾首sidetrack

每晚Rundown

F5都禁撚爆

繼續F5

真係princejoyce

希望係kay

睇完16號都要留明
好緊張

一定係黎明!!!!!!

嘉賓呢屌

有未

定欣 慧敏 定欣 慧敏 定欣 慧敏 定欣 慧敏

小鳯姐

唔通真係咁驚喜無嘉賓？
祝今晚encore到12點

目前嘉賓候選佳麗

女神
咪咪姐
基仔
Twins
皇后
Kay媽
洪卓立

F5就爛喇

最後乜都無就

堅定流

想瞓 又想mon po

估黎估去會唔會到頭來無嘉賓

地震

佢把聲真係好正

其實冇都係好事黎

阿姐

有機會

黎明黎明黎明黎明

咁耐都無消息唔通真係無嘉賓

wtf

分唔到真假

咁先最爆

有未！想沖涼

要出碟，一人唱晒

因為大家都喺度估緊今晚有冇或者嘉賓係邊個

Dllm!!!!!!!!!!!

繼續多謝企硬無買黃牛嘅巴絲

小鳳姐
一定係ivana

X2

今次真係DKLM

真心咩

楊受成博士上台合唱櫻花樹下

好亂

仲有半個鐘
咪咪姐

咁點解唔係唱女神時出黎？🤷🏻‍♂️

邊有個半鐘

難分真與假 princejoyce????

多謝楊生！

究竟邊個 ？

再唱過

飛翔絲 唔好意思 我快過你少少

個個講完又冇source
我只會信google excel

Princejoyce五個鐘前同雨僑一齊 係佢應該會去rehersal

有無諗過其實大家仲9up緊

一齊競猜邊個係嘉賓嘅同時
一齊唱歌放上soundcloud
到底邊個係歌王歌后

無錯

點對付放流料的人？

半個鐘呀

殺!!!!!!!!!!!!

會唔會其實真係冇嘉賓

會唔會真欣宜呢隻人形豬

其實應該唔係欣宜 佢唔驚俾連登仔屌爆咩 同埋女神都唱完啦 如果係佢應該會合唱

唔緊要 下個po留比血巴

不要欣宜，舞台會掉下來

本身以為佢會係kkbox 場既嘉賓

冇嘉賓

打孖上

Block撚柒左啲講到實牙實齒既人

Ivana唔係仲喺羅馬咩？

自膠

屌點呀

切

會唔會hocc?

excel skip 左... 直接天才兒童？

kenny真係好靚仔

究竟嘉賓係邊個啫

其實佢睇緊定去咗邊？

尋晚睇不知幾驚

成班以為自己好好笑

會唔會係憶蓮
利申9up

個個po都有好多人講 相信佢會飛返黎嘛

勞斯萊斯

好緊張

唔通真係無嘉賓
十點八啦喎

屌 見到乜柒名都出哂黎

係就好 一齊唱黃色大門

又黎

劉德華

Hocc 病左

笑鳩死

追唔切掛 佢好似冇睇今場

目前嘉賓候選佳麗

女神
咪咪姐
基仔
Twins
皇后
Kay媽
洪卓立
小鳳姐
汪阿姐
黎明
學友

楊博士都唔列入名單想死？

唔通係呀sam哥

話唔定最尾先出

等緊excel吉咗嗰幾格打返野上去

係咪冇嘉賓

講埋周杰倫丫

真係有相睇先好信

叫埋祖兒

有呀，收到飛呀佢

Source呢

究竟係咪真係鄭欣宜家

lm!!
如果係鄭秀文就勁了

繼續9估 五月天

冇圖點講都得

去左上海

今鋪我撐你啊

小鳳姐呀

姐撚

有聲

sammi係天后都有機會

9估 側田

唔緊要大家都係有心開post 诣
不過我真係想知係咪鄭欣宜呀好混亂呀

不如吹埋張國榮吖笨

多謝
現場直撃中

mon google excel最可信啦

我估Michael Jackson添

唔知點解覺得無嘉賓 軒叔自己講感言

國榮添啊

真係欣宜！！！！

又用手機燈

唔通無嘉賓

用Chrome都開唔到rundown既

宇宙GEM

9估 緊係偽毒男坤狗啦

link?

天堂鳥 豁！豁出去

都有可能

個個都真係

你地鳩估左幾頁 無個中

好想聽軒仔翻唱哥哥啲歌

Faith, 媽媽今天不必擔心我

屌而家先見到有圖

我都想講

咩真係咩咩果d真係好煩 玩一次唔夠仲要講

多謝巴打犧牲自己欣賞場show嘅時間同我地直播

Thz

屌 我笑撚左出聲

嘉賓咪佢自己 襯同追風箏

壹週刊之前爆左 同基仔果次爆古天樂同華仔一樣
我諗可信性都幾高

個個都9估！咁我估鳩拍豪，一齊唱櫻花樹下啦笨

有翻唱過大熱
好聽

得罪講句
其實好用過嗰支垃圾棒
起碼唔使係唔係都要拍

仲有無限kissy kissy再來兩輪kiss

會唔會係TL呀

完全唔好笑

春夏秋冬

其實係又請返佢契媽關淑怡

坤狗？ 仲未post合照

天堂鳥都好過鄭欣宜

party with tl

登陸太陽係咪佢

有追風爭

大減價

我

落咗去準備假encore了，冇嘉賓

Party with TL

同意

尹光同咪姐

有唱過大熱

佢地唱咩

都好啊 自己唱哂

諗起周永恆

痴線咪亂講啦

手機燈幾好呀 琴晚joey都帶頭用

究竟幾多人知點解用手機燈
係因為佢講過佢鍾意呀

咁晏，應該冇嘉賓啦下嘛

壓軸嘉賓呢可能

有人估汪明荃

等易彎娜返黎呀

好少咁晏出

全場手機燈真係好靚

從來沒有想過太認真

I don't mind bro

係，軒動心弦直頭係軒仔親自叫人開手機燈

佢唱軒仔d歌

有機會原本係咪咪姐 不過cut左

軒動唱hurt so bad佢仲專登叫觀眾開

有人估伯母添

Goal!!!!!!!!!

之之無更新ig 唔通真係佢

合唱 經過那些年～～～

好過垃圾bombom 棒

校長

其實全場同一隻色嘅燈已經好好J

有個大陸app直播緊

agger

link

咩app

link？

more plz

邊個？

LINK 呢?

酷愛個陣已經有手指燈

真係冇嘉賓？

咩app ,happy share

Link

LINK

名

Link please

笑撚死

阿Sam與阿Tam

好似出左嘉賓，睇frd ig

咁邊個

真？

who

f5都爛啦屌

已經餘震了

冇人同我玩

吹水大會

可唔可以唔好再放流料

真係上連登勿認真

其實全場著哂手機燈既話係好靚
好彩琴晚有joey帶一帶所以多左人用....15號得幾點就....唉

利申兩場都有用

媽好亂啊

我地無得睇尾場已經痴晒線

已經領教過

9up 果班人死開啦

出現了

合唱少女的祈禱

尾場好正

邀請連登粉絲叮噹不要老上去 合唱sidetrack叮噹可否不要老

一個only?

都正

鄭少秋

欣宜

點啊，邊個啊

正呀喂

淘大宇呀

快撚啲有真話啦

玩完未

周秀娜 你今次仲唔死？

好多狗噏究竟邊個先係真

莫文蔚

石堅

咪係

咁耐都未有
其實係咪上連登既無人睇尾場

應該無個真

張敬軒呀嘉賓係
明明成場都係降小姐演唱會

睇緊果D唔得閒理ME地

Kay

down左開埋ac keyword ?

真話係 無嘉賓

雲加 做 嘉賓丫

全部都冇飛

蔣志光呀

希望真話有埋圖

屌你成班child登

睇尾場既人無人上連登

正呀karen
唔用腦都知唔會係佢

胃仔添呀

睇緊仲點會上連登

會唔會係阿降姐出返嚟

好想要飛

攻擊我地

Emma Watson 啊請左

算啦，都11點，邊有嘉賓

其實睇緊演唱會唔會分心上連登
利申：睇琴晚個場都係咁

全中

專心睇好過啦,仲上連登

諗起deep web連登圖
全世界都知得我地唔知

尾場無嘉賓咁驚喜

Mon rundown 算

有無今晚song list

唔該之後如果講嘉賓真話嘅唔該俾一張圖嚟

除咗我嗰日嗰個嘉賓唱歌嘅時間
唔會

會
有悶場既一定
落左去換衫
唱女神個陣

鳴謝緊,未有嘉賓

岩啊 睇都睇唔夠仲點會上連登

無嘉賓唱多幾首歌咪仲好 好過請垃圾

終於有圖

琴晚放低電話睇show

圖

Work

仲未有嘉賓

咁應該真係冇嘉賓

連佢哋都喺度估緊今晚嘉賓係邊個

張敬軒大陸都咁多人追咩

encore 到12點

點用埋啲大陸app啦 仲要做犯法野

欣宜？

會唔會係encore先岀黎

淨係廣州都夠多啦

青春常駐後半多左人開手機燈

似 神秘份量級嘉賓

好多歌迷架 廣東果邊

假encore 環節先出嘉賓咪阻住軒仔唱歌，，

REPORT鳩佢啦,係度直播

嘉你老母賓咩
Encore緊呀

係都唔出奇

皇后

假encore都未出嚟

hins 一定有特別安排

encore出的話就真係重量級嘉賓

唔用支那app 仲要live 有冇尊重軒仔

認真點解我覺得今晚係冇嘉賓嘅

可能真係冇嘉賓

可能係皇后

我自己都無download 不過搞到大家個個問link 對唔住呀

佢LIVE 足成場

可能係kay Louis

我都係咁話

今日氣紛如何

張敬軒演唱會微博上咗兩次熱搜
好多廣州果邊人都來香港睇啦

答唔到係好事定壞事 其實無壞

2個一齊黎就爆

好似話襯佢講致謝詞嗰陣先開始

可能本身真係朱咪咪 佢驚又比連登仔屌 所以cut咗
連登仔難服侍

尋晚前面兩條友係咁朋友圈

點解無俾保安用電筒照？

可能嘉賓就係降兩度

皇后係surprise guest? 可能皇上都唔知
係咪我諗太多

唔會掛

又講kenny

好事 可以唱多幾首
又唔驚嘉賓唔啱睇

我都估有surprise guest
一陣實叫到紅館地震都似

可能係都未頂

唔會啦 咁好唔尊重個嘉賓

我前面都係

可能就係用左黎唱襯同追風箏

保安好撚煩，係前面行嚟行去，仲要有時企定係到，尋晚忍唔住屌走佢

KENNY 再黎嗌爆!

我都覺

D保安好少行到咁高去捉

黎唱返首笑忘書啦

佢咪喺台下囉

連登仔都無尊重過我軒啦 又要人轉rundown 本身人妖嗰part d dancers 都好慘

講咩！！

嗌爆紅館！！！

乜都入連登仔數

我好鍾意襯 琴晚冇

拉佢上黎 激烈擁吻~~~~~~~~~~~~

如果再係Kenny，應該就真係正式承認啦

結婚！結婚！結婚！

我都係 同追風箏

Wa
皇后返嚟唱手望真係不得了
FF MODE。。

利申:15苦主

FF

咁會嗌爆紅磡

成2千人睇lu

屌好緊張！！ 係咁f5 rundown 想睇有無唱番不吐不快

應該成個香港

腦補

紅館會掉下來～

想睇有咩surprise 嘉賓

咩apps來？

11點都冇嘉賓睇怕都冇喇

好緊張啊追到

黃區 480 都有

我都會喺屋企嗌

好緊張 軒叔會唔會示愛

F5 excel

google文件唔使F5 佢會自動更新

我都會呀

excel要f5架咩

咪撚睇支那apps啦
我寧願喺連登f5睇字好過

同非法真播說不 張生會mon post㗎
你地唔好咁失禮啦

停左係餘震度 好緊張

agger 一陣又搞到張生唔開心

何嬉賀~哪位今晚吻我說場地冷~

除左同黃牛說不 垃圾直播都要說不

屌自膠 好緊張呀！！！！！

我都追緊文字live

大好日子 請一對新人上台啦

文字LIVE

哪位今晚與我去送玫瑰花~~

見到大家一齊緊張一齊f5 就好似真係有人陪我地睇緊咁

睇左幾十頁鳩估

瘋狂F5

呢個係 supper moment concert 先有話題性

壓軸嘉賓:請小斌女上台岀櫃宣布結婚

眼紅館

F5 就黎爆

講啦講啦!!!
Kenny!!!

Me too

嘉賓 boyz

我自己都追緊文字live
原諒我呀軒仔

叫翻boys!

屌

拍爆曬啲棒棒

又黎?

又boyz

好痴線啊由朝到晚無停咁追po

真心？

頂真係請返斌女

Kenny上台！

real?

追足6晚

下

Kenny

Kenny!

似乎最好係琴晚
Keep咗人妖show，但cut短啲
有楊千嬅
氣氛好

咩事 真定假！！！

又kenny

Real

boyz呀

Boyz!!!!!

咁震撼？

又係boyz

+1

出櫃

boyz

Boyz又嚟！

係唔係啊

好想睇啊頂

斌女 要嗌爆紅館喇

觀眾席請返上嚟

出櫃未

結婚?

出櫃？

唔係真係要。。。。。。。。。。

boyz真

有朋友係入面live

但降兩度果part又唱多左歌

有無圖？

高登仔

係咪真宣佈

好鍾意呢首，希望有片

Hinscome...

應該臨時改? 正常點會連續兩日

1/3機會都中唔到佢地同台 逼我下次追多幾場姐

屌你老味點呀 講你就講啦你班撚樣咁閪鳩柒煩
係咁係到吹水做乜柒

咁不如佢地一齊搞個show啦

係咪出櫃？結婚？

Boyz again!!

係咪宣布喜事

啊！！！！！！我都想

可能嘉賓係另一半

咪boyz囉

見到第一頁句歌詞 想問今晚唱左追風箏的孩子？

屌好緊張
錫返啖先！

唱眼紅館呀求下你

佢好似話係臨時嘉賓??

點解
點解18號無....

喂呀降兩度都話每個人都有自己嘅菱角 唔需要為咗遷就別人眼光而自貶
你哋唔好繼續笑欣宜啦
直播好撚可恥

Boyz 唱咩？

好想睇呀

死性不改

係咪出櫃

會唔會紅屋頂

如果我仲喺紅館應該會喺場外尖叫

死性不改啊！

又係

又唱死性不

示愛未

又唱返死性不改做乜鳩

又miss咗

不要再說了

又係死性不改

KENNY BB 又黎支持 好有愛

連登仔第一次講中

我起屋企都想尖叫

Boyz邊有其他歌

又重複

真愛呀

手足

除左呢首 仲有咩歌

突然拉上台都冇咩可以揀掛

So fucking true

係咪臨時改左？

係愛呀

Kenny真係好靚仔

我想聽眼紅館或者flyaway

降兩度我本人三角誌好撚正喎

喊
雖然楊千嬅都好好

本身唔係坐喺台下?...

[FF]會唔會叫boyz頂住先
等王菀之返嚟[\FF]

亂up 原本係ivana 不過佢趕唔切所以揾左boy'z?

係咪要come out喇

呢個post開咗半個鐘已經推咗半個
皇上嘅威力

其實你想點

佢係愈來愈靚仔

想聽眼紅館

支持軒叔

又愈黎愈大隻

有無圖

個個掛住講boyz 有冇人話我知

我噚日先講話喺連登 mark 名請人上台
軒仔真係個個 po 都有睇

ho hey ho

其實點解咁多人想去宣布come out

求文字live佢哋講咩

冇

我都覺係咪之之返唔切黎
所以搵boyz頂住先

大隻可以操但到底點解會愈來愈靚仔!!!

軒叔就算你come乜都好 我都會咁愛你 祝你幸福快樂

啊！！！！！！

採陽補陰

Joey去左兩場？

呢個可能性好似有啲高

啊啊啊

Omgomgomg係屋企都想大嗌

我噚晚有報 rundown

我都覺得係

好有愛

因為真係好似有D夾硬

我都係 敬軒我愛你

一場睇 一場嘉賓

支持軒仔COME OUT
心儀男孩長駐於身邊

我鐘意你 吹呀?

頭場嘉賓 再去睇一場 好似係

唱黃色大門啦

你好盡責

ok...

會唔會係搵完BOYZ 再搵易彎那

會唔會等緊王菀之返嚟

17號晚睇完即刻沖去唱通K
第一首就即刻點左呢首

尾場大福利

14嘉賓 18觀眾

好葡萄
利申 睇16號

唔想你地咁早走姐，未真 encore d 人就走 特別嘉賓 壓軸

羨慕死 我都想有心儀皇上常駐於身邊

好葡萄

好葡萄
利申 睇18號 前後都有TAT

完

咁玩法咪唱少左sidetrick

想睇

都唔知啲人咁趕做乜

可能係

我都好葡萄

如果啲人走曬之後encore先有嘉賓

好正啊又boyz
利申17號！

15號睇 dklm

出櫃 steven做證婚人

傾左好快有音樂會

same

hi bro same 17

不過千嬅都好正啊

無encore？

我睇18號千嬅都好正！
但我都想睇boyz

15號睇果d真係終極苦主

咁趕就唔好嚟睇啦

幾時唱襯

咁快

agger agger

Yeah!!!!!!

堅？

係咪臨時拉夫嫁

我點都係覺得16最正
自己睇16

咁嗰兩首歌咪冇得唱

有無人一齊排

只是太愛你！！！！！！！！

一樣！！！！

下次要坐最前

Boyzz

利申: 17!!!!!

下次要排通宵買飛

走堂請假都要排

又準備再次陷入搶飛地獄

15號嘅表示

究竟而家完場未

搶飛真係折磨

求文字版live

如果真係搞得成音樂會
希望今次無買黃牛嘅巴絲全部可以順利買飛
大家一齊繼續抵制黃牛

邊有咁早啊

未啦

希望唱 無明指的光環

唱緊只是太愛你

睇14 18 祖祖同千樺都正
但都想boyz

只是太愛你

咩音樂會?

禁到嘅一定有幾多買幾多
益巴打好過

狗也不如

我岩岩飲左你個名

正呀

唔好再買牛啦其實

我都好鍾意

之後仲有hurt so bad同春秋
春秋咪最後囉
唔洗咁緊張

識貨 好好飲架

Boyz唱歌咁撚難聽。有咩好興奮

一路mon post都好似好少人睇16號
終於遇到同路人
16號最令我自豪係my way廣東話版
真係冇諗過有生之年會聽到

太天真，所謂既音樂會多數係無得賣飛果啲

一齊原價入場

仲有櫻花

係個live到聽到 我懷疑我自己係咪幻聽

一定要早啲出日期
老閪都返香港睇

都唔係歌既問題

又胡定欣
又搭3完場

一定要

下 又太天真

最好搞返個side track音樂會

係11:05

係人既問題

佢地唔唱都冇問題架其實

可能又kkbox

最好就用實名制

唔係23:02完咩

終極打飛機全場櫻花樹下 j撚到下年瑞午

剩係上台都夠砌

比人屌係怨婦都要講埋最後一次 用咁多時間心機金錢買張演唱會飛返黎捧場 期待左好耐 結果唔知點解自己睇個場氣氛特別差 嘉賓特別差 歌唱得特別少 真係好失望好唔開心㗎
利申 唔開心完啦 我下次會買尾場架啦張敬軒

拖住手仔就得

音樂會去個細啲嘅場 實名制得唔得

同小斌女唱？

屌，Boyz

唔好咁

Boyz落咗台啦？
仲想睇心儀男孩長駐於身邊

sbt

有機會係拉闊

攬攬都得

hurt so bad

開燈果下我都呆左
仲要見班柒頭encore都冇嗌句

建行信用卡 kkbox準備定啦

晾個衫已經追唔切post

下次起碼睇3場

開音樂會又請佢地做嘉賓 其實係咪蛋記啲宣傳手法

又課金kkbox

其實有 但好細聲

準備執櫻花

nice條友：呢首唔係好識唱

Me!!!

追追下post 部電腦跳制

Tgt 好熱血呀 好青春

點解唔請基仔???
大家未試過去對方做guest

唔好又建行啦 個電話廢嘅

Agger 買到就唔緊要 買唔到係超灰

me!!!

仲有3rd encore 塵埃落定

軒仔幫左建行同kkbox好多

如果係kkbox希望可以買得幾多得幾多
過完今次真係充心希望唔好益黃牛

基仔?

期待咗咁耐最後竟然都係boyz

有下次嘅話一定要睇晒咁多場

如果買到飛嘅話

兩個有交集咩?

連登歌迷會力量

唔知自己點解要咁緊張 但就係好緊張

16 號終極贏家

明明自己買唔到飛但都好緊張

好驚到時又好似宜家咁進入極度tan tik唔識寫 嘅狀態

而家咩環境

春秋+塵埃落定真驚喜
第一次聽塵埃live

nice條友跟得足晒

大家一齊謝絕黃牛

Hurt So Bad

Bbh都中意軒仔

無限encore?

係咪想俾個欣宜你啊

其實我小學嗰陣係聽咗廣東話MY WAY先
之後先知有普通話
I will find my way, I want a different way
我哪用去嘆氣 高溫載我起飛

忐忑

舞台會掉下來

唔知仲會唱咩歌

買得幾多得幾多

sidetrack

]
j多次先

屌我聽唔到軒呀屌

好期待皇后歸位

16最正係 突然2nd 3rd Encore 驚喜到爆 因為之前完全無諗過有

希望唱手望

Boyz係咪唱一首就落返台
定繼續合唱緊？

係就真係perfect ending

J 出血

好想係皇后 佢地真係好有默契

音樂會跪求有中樂元素 睇完今次水個 part 之後真係覺得中樂同皇上啲歌好夾！！！！！！

如果可以係文化中心全場 dress up 哂咁就仲正

17號D觀眾都好熱血

但今晚有咩慶功宴？

仲會有咩

我16呀

軒:我今晚會唱得最多嘅

如果係皇后真係完美結局
但 我 得 胡 定 欣

襯

即係有機會聽到追風箏的孩子

15號苦主

唱緊？

好想有機會見到佢地一齊演出 因為細個睇親佢地都係一齊 個氣氛好舒服

我都係胡定欣 不過唔緊要啦 過左去唔理啦

fake

18號苦主

唔係櫻花樹下咩

聽到佢喺文化中化開港樂就死而無憾

估錯

櫻花樹下

櫻花樹下 2nd encore準備唱襯

18號邊到苦

我係喺lip前幾個月無啦啦搵返皇上啲歌黎聽
跟住就瘋狂鍾意佢到而家
喪搵晒佢所有歌出黎聽
到而家都好後悔果陣lip冇買到飛睇
而家終於可以好自豪咁同人講我聽過春秋,塵埃落定,兩座位跑車同my way廣東話live

咁多幻想既
咪話左櫻花之後春秋完場

18號全部loser
19號最多歌

胡定欣都係皇后 深宮計入面

但佢唱得ok 好老實

唔好9估啦

屌，襯呀

個個都苦 19大贏家

係boyz搞音樂會唔係軒

邊忽苦 好正喎
我都係睇18

好多人一齊入錯櫻花樹下

好緊張
唔知係咪真係會有襯

同 kenny 合唱？

想知你班友 如果真係欣宜 有冇人歡呼

但其實佢可以靜
係咪就係之前巴打好想屌柒果條友黎

所以之前請嘉賓應該係告人氣

係就好

今季港樂係 林一峰
好似下年六月開

襯定係櫻花啊
媽啊 好亂

15號應該係最大苦主

應該冇

拍一下手都厭多

其實佢哋咁樣猜測都係有根據嘅

櫻花呀

櫻花

覺得無皇后真係爭少少

屌你咁正面

唔係欣宜已經係贏家

利申：睇18號

我都係18號場, 一啲都唔苦, 已經好好
有千嬅更意想不到, 非常好

唔在場但想聽

agree

然後一堆人下面被fake

塊地濕晒

泰國捐精

18號場表示好滿足

我呢世都記得
睇一場既話千奇唔好買頭場

真 氣氛仲要好好

張生d歌要一齊唱真係好蝦人
佢d live次次都唔同版本
有d沙田佢自己都入錯埋

負皮錯 我都係15號啊dklm

我要升！點解係落架 之後可惜我閃水瓶座

講真除左15號 我晚晚都滿意
最滿意係尋晚 又多歌又氣氛好

Agger

我真係好想知你究竟有冇睇到第一頁嗰張字幕機

軒叔又開心

唔係睇15號 無資格話自己係苦主

當15號係咩

如果想襯既話

如果遲啲有音樂會就正
我屋企人識人可以攞內部飛，睇下佢可唔可以分小小飛俾各位連登嘅巴絲，但係應該冇得揀日子同位，同埋唔一定有

17號表示睇中最想睇個場好撚開心 雖然都係少sidetrack

出場果下真係好驚喜

我都係15號啊dklm

好期待皇上再開show
希望我地可以順利買飛
我唔介意你唱埋京華春夢㗎皇上

thx

見到佢咁開心 我都好感動

只要有得入場就夠

感激不盡

巴打

嗰下已經好好笑 之後兩個人出黎 嗌到傻咗

推到用實名

咁搞笑 有啲又真係難入既

係咪要開定建行

我都想要呀 感激

有得睇就乜都得

自己係睇18號場 真係覺得好慶幸好滿足

軒仔：點解要講姐
Steven：點解要講姐？
Kenny：我鐘意。你吹呀

絕不開支那卡

實名please

大家盡少少綿力
㩒到飛嘅買得幾多得幾多
R到飛嘅幫大家R飛
希望可以收黃牛皮

我正式宣佈18果場係最好嘅一場

我都係睇18，已經心足

坐走廊都得架

我要想要

其實15號以外所有場都算咁喇喎

有建行卡都冇用
打咗成朝電話冇通過

條友omg好好笑

氣氛超正 feel到軒叔好驚喜好enjoy

睇15 18 天同地

我淨係知全部幻想錯晒

通咗電話都唔代表買到嗰下慘

18號或成最大贏家

Steven係問點解要請佢嚟

完左喇咩？

我都係，不過我係過左公售先問屋企人。
最後都好彩有4張780

最尾有2張原價出左比連登巴絲

i want see 音樂會呀

18號表示心滿意足！

2nd encore

軒叔果句 個個嗌到好似世界盃入波 好好笑

沙田果次夾一隊樂團
樂團係演奏正常版
但佢唱開拉長個音 拉完點知隊野已經入左仲要第2句

今次夾埋中樂好正
希望下次可以睇到同中樂合作開音樂會

未完 encore緊

我用10分鐘就買到 但係睇15號

15號嘅已經心如止水

春秋

嘩屌，洗唔洗咁多人覆我，嚇死，部電話震過震蛋

雖然冇咩人講，睇左17號嘅表示17號都氣氛好好。張生同kenny抱抱果度睇到

唔好比佢走呀

其實除左 果場之外

我相信個個入去既 都會覺得自己果場最好睇

利申18號場 我已經好滿足

只限一刷fans

係唔通慘啲定通咗買唔到慘啲
結論買唔到都好慘

有冇片

cls 又要ready開新po

17號第一場有boyz震撼好多
成場勁high

my way

我宣布 18號場係大贏家

個F5掣已經爛咗

18號
你地有冇諗過聽日d人o既感受啊？
無！！！

假encore交足戲之餘 最後佢自己都笑到唱唔到春秋第一句

如果18號都有就完美

your turn

未到完場 未當贏

大家好齊心

睇左18
無我最想聽既MY WAY

唱春秋果陣佢都震到掩耳

粵 ?

仲好有畫面

你想開？

啊！！！

交比你啦

心灰得
唉

屌 真係好正 好齊心

應該19號贏wor

追文字live追到好開心、緊張
利申：15號苦主

好想現場感受呢啲震撼嘅氣氛啊

我睇片都feel到果種氣氛 可惜我體會唔到

琴日好正氣氛。千嬅上黎都嗌到佢整耳機

好似真係自己睇咁

又1001了

不如就推我頭先開錯嘅算

見到14 15號咁嘅樣我驚咗成日
自己睇完16號之後覺得自己果場簡直世界級

無！！！

又要預備開新POST 啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

轉左粵my way

接受小弟一拜

心傷得

爭咩呀 溝埋做瀨尿牛丸呀 笨

number錯 唔得

我都見到

18號場皇上叫條友去睇Jackeline 笑到仆街

正啊 點解18冇

壓軸嘉賓 胡定欣出番黎 好正

淨係聽說愛情回來過+三角誌已經夠做最大贏家

其實14都唔夠15慘
雖然話都過咗去

琴日冇

17都冇 真係好正

CLS又要開新POST

即刻有無張個負皮

一個鐘都未夠

今晚應該收最晏

好狗 唔知條友有咩感受

開POST 呀~~~

咁快又完po

18唯一一個缺憾係無my way

19有my way都好正喎
利申 18

12 點

我都想聽三角誌

懷疑仲有一首

開POST

果個尋日俾軒叔攬住同錫左一啖條友有無沖涼

其實14係嘉賓好啲咁咋

唔緊要 我地下次聽！

張敬軒 Hinsideout 演唱會2018集中討論（12）尾場有驚喜 堅拒黃牛黨 我愛張敬軒

已開

係冇諗過降兩度果part真係唔差
但見到17號打後cut左2首歌覺得好可惜

which?

起碼3首啦

係！！！聽說愛情來過聽到我
因為真係完全無expect過佢會唱呢隻

我地討論咗咁多個po唔知皇上會唔會花時間睇曬呢
好想同皇上say個hi做個朋友

下錫左邊個!!!!!!!!!!!!!!男定女!!!!!!!!!

有咩方法可以買到真尾場
一開始唔買又對唔住自己，但係佢之後又加場

追風箏的孩子

可能唔止一首添

十首

其實應該有兩首準備咗未唱嘅

今晚幾點開場架？

18號+1

得尾場有!!!!!!!!!

有好過無
15號係連頭場都畀人撚埋

有呢首真係贏咗

追風箏的孩子!!!!!!!!!!!

嗰個人送花啊

仲有塵埃呢

.

我握完手都唔捨得洗

頂 勁想聽追風箏呀
18號苦主

唱咗?

19號已成最後贏家

個到真係笑撚咗 見到條友勁開心

屌
呢場d歌正到...

點會咁得閒睇

屌，係咪追風箏的孩子

18號一啲都唔苦！

屌我好想聽呢首

yes

爆埋呢個

追風箏

係

啊！！！！

大家記得嗌到12點

好想聽風箏live

軒仔話今晚會係最多歌既一場

爆呀!!

好想聽追風箏的孩子！！！

1001

好好聽呀！